[緊急求救]屋企條大魚係水底沉咗扮比目魚 點算？

太緊急 未打完details 唔小心出咗post

rip

煮得

R.I.P.

佢沉親

大家唔好咁啦 佢會無事！

個樣好得戚

邊有呀

佢應該係浸親
撈上嚟做心外壓同埋人工呼吸

佢個心係邊？

推

死左未？

游水游得耐都要訓教㗎